[Done Deal] 車路士破球會記錄1億歐元收購Kai Harvertz

Chelsea have finally made a breakthrough in talks with Bayer Leverkusen to sign Kai Havertz and will make the midfielder their club-record signing, according to reports in Germany.

The west London side have been locked in negotiations with the Bundesliga outfit for months to try and agree a deal for the 21-year-old, who is rated as one of Germany’s outstanding young players.

According to Sport Bild, Chelsea will pay €80million (£72m) up front plus a further €20m (£18m) in bonuses, making the total value of the deal £90m.

新波歷克